今場祖記踢得好, 值得出線

次回合贏得啦

首回合, 唔計

食撚懵咗？

牙朗12碼靚又點? 12碼咪又係禁區tap in
唔計